[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3961)

fast

在野黨！

等睇飛

自動自覺比水啦

slow

飛燕定羅馬角b

雷恩仆街死.. 3X1 斷雷恩

又係你個外掛仔

慢

細

訓覺 下個唔是我了

想睇飛 30k 6倍

狼曼2x1

4點有冇人比料 上個post 3條友比料 3場都對家

你信？

拉素踢到拍戲咁
個劇本同上場一樣

波圖對家

咪話想睇囉

比料 直接回覆 完場 對答案

有冇大蛇

年青人角大？

些禁屌左幾耐其實

流浪者

些路迪真心神隊 重點關注追縱同埋只賭呢隊波 各位手足要發達 指日可待 賭波唔洗賭咁多場 賭幾場些路迪 日日狂追幾注0:0 哥連泰斯 俄超 國際天體會 長追長贏

雲b 角要roma定飛燕好

比錫達斯係卡里奧斯守龍
識買了

想要格流 波圖歐聯都玩野 歐霸都唔差在

冇禁屌 主禁屌
你有睇直播就知幾假

呢場要中了 同路

飛呢

頭先睇左陣覺得太悶 熄鳩左

頭15，跟住拉素攻，間唔中後防派下膠，派到補時

由下半場一開始 屌到70分鐘 70-85拉素禁屌

識鬼玩角。。。

些路迪有手球 冇比12m拉素

要左。利伸Gay

禁屌到送返俾人 又幾演得

咁夜

禾堡 x 流浪 有無同路？

龍門球 開 開比中堅 中堅傳比隔離 第3腳 一下傳比些路迪個nigga

仲未訓

假9到仆晒街

波圖3格

比錫達斯都買 不如拎去買6仔 廢撚到呢隊

流浪定羅馬好

佩服佩服 諗到個畫面都覺得on9 補時搞呢啲野

狼隊 羅馬

想要 上場怒刷

假咪會
坦白仲要就夠鐘 我踢都唔會啦
唔係假球點信

2格算 唔貪心

曼聯好耐未試過入球show ..
呢場小注搏假算

重心：格拉斯哥流浪

買左

年青人格流布拉加係冇撚得輸既波

拉素去死啦屌

我覺得佢會放棄歐霸專心搶歐聯位

拉撚出撚晒名踢假

信羅馬今場打假波同拉素一尻樣

起一起身姐

出左局都買唔驚az2.0?

仲要拉素呢啲閪隊 有假波前科

似s

真 歐霸最閪假就係佢

咁多場歐霸點部署

有冇手足買愛賓？

allin我曼

半2神

卡里奧斯會上身

..

再次尻買角大4x1

訓唔著訓唔著訓唔著......

支持

原來今日係黑哨日

獌角大？

不了 就算你同我講嬴撚硬寧願唔買 呢隊野輸埋都唔出奇

抓飯app搵唔翻？

快手貼飛.. 跟場C S

Ok 4場都0c
針

一開波就想跑死麥佳

拉素事但都搵到係直頭罰落去 連醜聞都唔算 係事實

意撚踢歐賽隊隊都係垃圾

lazio 13.5s咁都中

曼終於輕鬆入波!

洛辛神10tim

offside goal

中左派我好冇

你望住個莊家賠率
再睇場波 真係放棄左 假到咁

羅馬果場搞咩

..出面莊冇Corner過關 如果唔係一定串晒S 下次請早 JC入錢跟

曼 offside再goalll

mu 13.5

0000000000000

愛滋goal?

yes

訓先 聽日收錢就食餐好

睇死狼狗開細 入完買no goal

曼唔似讓到

福狗空晒龍都唔中

唔入就比人入啦

35萬磅週薪

愛G 唔洗支那仔

獌都敢買大 場場得幾隻

又係褔仔

屌 垃圾福

福幾時死...

門興羅馬冇角係咩事

盧多10分鐘紅牌

盧多 RC

愛滋對家rc

狼隊24

愛G爽炒了

愛斯主場終於贏波

岩岩嬲到mit撚左張卡扔左

Mu 1c定0c?

半大24

愛滋佬打歐霸同打西甲真係2隊法黎

1

波

飛燕

波圖入波未

MU 2.5大 開始做野

卡利奧斯0:1

屌

布拉加1:0

又炸賭西咩

門興吿急

福斷腳未

門興又玩0射門
似棄歐霸

格流幾角. 垃圾球探2 狗會1角..

訓撚著

睇到福想死

跟左門興 一關feel到gg

365 in play時間靜止

閪班牙人2:0

porto入未

買左羅馬1/1.5都要針晒 屌咩

布拉加1:0緊？

獌無出博格巴

365死ser?

狼堡goal 1:0

我仲以為20分鐘得一場入波

過關串左曼聯 -1.5/2 好慌.. 冇啦啦又走去買曼 屌

到底係365問題定點
只係見到愛1:0

365壞左 唔洗睇

Feyenoord 12m goal撚埋 1-0

曼魚 1:0 goal!!

到底係我d網有問題定咩...格流馬會3角...出面睇2個網都1角..

踢緊乜撚嘢

出面比分網跟365 365死=所有死

跟馬會啦

聖衣 1-0

咁睇黎訓教好d..

4點波 沒人刷角

球探識入波
但係即場數據停撚哂

馬會派定出面派

聖伊Lin!!

無敵嘅聖衣

後生仔角呢

365死左仲有邊度可以睇即時

冇左365好徬徨

羅馬角大應該都慘死

想買即場波圖角大 無得睇下唔放心

只求半場有一粒

馬賽對野！！

門興平半 告撚晒急

卡里奧斯1:1

輸半都好了

雙方各有一隻鮑入波

年青人想追和就比角

卡里奧斯朋友隊

羅馬半大 照舊

中晒伏

要左半和

有

Mu唔刷角

莫斯科中央陸軍真係垃圾到

狼隊呢？

冬眠

好

我曼！

我曼

曼魚隊穿盤！

場場角細唔撚悶？

門興波圖告急

盧多2RC

我曼強姦

好想知依隊野玩緊咩? 想直接當輸0:3

魚拉突半大cashed

d角無郁過定壞左

馬會玩角幾刺激。。 冇得走盤 一定分贏輸

曼連今日想打撚死人咩

屌你老母 格流神救。。

真。。。但得個輸字

門興！ 愛之！

屌你羅馬

年青人都幾廢

波圖場角係咪壞左

波圖無波？

門興

有冇咁惡玩

1-0 -1

卡里奧斯-2

羅馬og 我屌你老母

羅馬追和啦

屌你老母羅馬

聖E -1半大
快點

有 即場又唔開 狗會

波圖入波賠率急降
引細？

格流冇角？ 玩乜鳩

勁撚悶..

狼狗曼魚2x1上盤點叫

羅馬快追

曼5:0 主其他

條link 有delay嗎

羅馬已死

30S

365壞左？roma0:0

狼狗要左下盤

快過直播車 wor

2019抓飯都唔識手足好打極有限

波圖遲早紅牌 下下收山腳on9

我手機冇電定個app壞 集體停角jer鳩住哂

冇365點買即場

平時靠365 睇 on9 文字咋

app壞 應該有corner

半場希望佢更新返

你要睇邊場 我外圍睇到

2

狼隊咁廢

比對面入未

全部

Jump

禾堡 飛燕入多球

羅馬快撚d俾粒嚟

快

岩先仲以為馬會出錯 出面0c佢話1c 即刻入左10.5s

狼半主

全部唔識入波
壞左?

門興2:0啦
快入

門興3C ht
mu 1c ht

好撚悶 瞓

門又看live？

仲賭波 唔撚洗訓咩

屌咩羅馬

睇緊波圖買左半場平手屌又00

仆街，羅馬果球烏龍波黎

狼隊11c

5C

咁夜仲踢波 班球員唔撚洗訓咩

6C

老母西波圖比人禁住屌

買左咩 係撚咁刷

比錫達斯
上場輸9左我10K 抵你死

波圖10.5s睇黎可以撕飛

門興11C針了
又可以下場

rip 打機未

咸濕寶寶上個post出左波圖大角

獌又黎半1c 全6?

365 壞鬼左

我曼半場1C 痴撚線 踢緊乜撚野

4點咁多上盤...

羅馬下半場追和啦屌

有冇外國手足 買bet365個啲架

我曼攻到對面仆街

又輸og 屌你老母 唔係12m就og

Sorry sir

大蛇出水必中的
幫手留感嘆號就得

仲唔係準備456

有冇群可以入下傾波🤤

無壓力射入自己龍

敢唔敢買
我曼6C大

..外圍都係呢到傾 你望下下就 又槍又賽狗

陣間8點NBA

下半場又會閪番 我曼特色黎

訓啦仲8點 等陣追多兩手曼聯

報一報半場先
飛燕 5c
羅馬 3c
曼 1c
愛斯 6c
陸軍 6c
禾堡 1c
布拉加 3c
狼 11c
波圖 6c

想問年青人幾角

手足買左咩 跟你一場 唔知走地買咩 冇365睇數據on9

又想推阿叔去死

繼續屌柒羅馬

羅馬角大 信不信由你

飛-6c
屌你羅馬追和啦

要左波圖角大

厄瓜多爾 U17
0.25[0-0]@1.72 已買

半場3C..

咪買啦 歐霸好西

羅馬要追返粒...
獌要45678910佢...ff緊
獌要刷下角

琴晚走完盤 推左兩野
今日死係3610手上
得返一注仔

我曼準備開個3.5s

365 is back

半場var 殺半大

玩到咁絕

屌你老母意大利幼幼罰球直入jump

羅馬入未

羅馬 流浪上
年青人 角

唔輸多粒都偷笑啦

狼狗12m

再見跳先 var 5分鐘唔比12m 轉個頭比人入

miss ok?

Mu 3:0勁到

mu正氣

曼仲讓得好深 點追啊屌

真係miss？

愛g 40

狼隊12碼唔入 屌

missed

Ok

唔撚睇了

DLLM

門興落到最底都冇角 rip

12碼唔入
要追對家fg

格流-5

屌9你羅馬

Mu入3粒1c個下好野

波圖刷角ok?

舞女對家可唔可以贏

求停角

曼聯刷10c ok?

-4

不

球證咁都食角 傻撚左。。

賭左咩

波圖半粒鐘會刷唔到3c咩

負債36k
想死

咁5隻呢

門興覺醒未

-我老母3

5隻岩岩好 批准

我都想買-4隻

羅馬真係唔撚爭氣

又到狼隊踢假波
屌你老母

屌買唔切

笑4

陸軍停屍間 輸到無聲出

羅馬1-1

羅馬！

Good job Roma

-2

反cup

差狼隊年青人啊

羅馬開刷 20.5B

羅馬cup佢老母

係越南賭場贏左小小，唔想帶咁多錢周圍走
有無人知係越南點樣存款落自己hsbc戶口？

Fazio入返

劇本將功補過

Fazio梅開二度

羅馬Ng cashed

dllm門興

格流

下半場入波未

波圖65分鐘 no goal 1.98

狠堡1:2

真特

聖伊天同陸軍跌咗入黑洞？

即場有咩好買

365又壞

狼隊終於換走個垃圾neto

完全唔知有咩好買

羅馬cup

-1

格流12M?

-4c年青人快手

門興我屌你老母

1:0波圖

入埋啦

格流goal

格流1-0

聖伊天2:0

格流型到

曼聯4b allined

屌 狼原來又失12m

聖e唔買就好正氣

我條4x1差狼隊

格流goalll

格流2-0？

無啦啦都可以買中兩場12m都唔識射

2-0

門興係真垃圾

load緊果陣入波 竟然買到

On9 又入開有條路

-2c啊屌

Lm

波圖廢撚到。。。

要聽啦

賓佬都識炒人...

格流 13.5b 10 1 100

踢少個冇計啦

55

支持！

波圖今年好似廢左好多
尤其歐戰
上場主場對格流0攻勢

狼隊入球畀返半條屍我ok?

難啲 開始hea

狼隊對家暈左

咬死左惡到

真特受讓半一

狼狗咁都唔洗rc

其實真特不嬲唔差

lm

我咪笑

唔係咁絕啊？

狼隊比球我啦 曼比多3c我

陸軍再度跌入黑洞

狼快入

門興絕殺好無

但我除左褲十分幾鐘都仲未gel到

3:1

羅馬依家先刷 屌你老母

狼隊有排補

比狗賭

腰斬啦

羅馬絕殺門興

狼入

曼聯2c都唔撚比。。

-3c年輕人

曼-2c

屌 真係開唔出 黑撚到我

波圖追番球 心足了

痴撚線 羅馬冇角

比3連角啦

冚家產波圖 點呀

格流-1角

曼聯刷角啦

狼隊比人入

門興絕殺一世球迷

主打排球冇人理, 唔夠信念冇買番對面

有機會中位數慘死

已死 一入就唔刷 西到

伊斯坦堡咁都大到

真係垃圾 唔係假

Blacklist波圖羅馬

睇到差d訓著

Dklm

1-1 你仲想點

補12分鐘

無角界

格流咁樣2連 收曬兩格 gellllll

聖e

差唔多啦 77傷 89先開返

曼聯角啦屌你老母

屌撚埋聖伊天老母先

格流11.5b
我曼4.5s gel

狼隊

狼 goalllllllll

狼絕殺

一早應該入啦

終於

狼絕多球殺ok?

入多球穿盤啦狼狗

預左狼隊臨完場絕殺

門興呢屌，

快啲空難
垃圾

波圖再2連角啦

垃圾門興

無嫁啦

難得曼咁正氣多手串埋

2-1！

嘩屌

羅馬

絕殺都要空難

屌你老味禾夫

話左
第一日識我曼咩

惡到贏都要死

咁就乖啦
唔使空難

狼隊穿盤ok?

Roma 我屌你老母

羅馬完未

原來williamhill 報比分快過365

果然係意甲同拉叔一模一樣劇本

我gel我gel我gelgelgel

派我

禾夫斯堡屌你老味踢假

假球

yy：假有假賭

派埋我thanks

屌你老毛

賭歐霸輸到命都冇

羅馬痴撚線

狼入多球

Yy蛇

真

格流型到 叫都唔洗叫

咁難得狼隊絕殺比我輸半格 羅馬條柒頭同我輸尻翻哂

輸服

我屌 又斷一場
死羅馬

屌你老母羅馬依家激撚到我訓唔到教

羅馬1分鐘都頂唔到 dllm

唔係頂唔到 係假球 突登輸

真.... 屌咁耐狼終於有屍收
轉個頭輸羅馬

冇睇 屌 意甲就係鐘意踢假

狼入多粒啦 你老母
㩒屌到咁入一粒

保地花膠追數得唔得

不過依球冇拉素咁假

仲要又係輸自己派膠

聖保羅果場 手足要小心 好大機會假球

手足直接比場黎ok?

呢句 係星之力講其實。。 咪屈

巴甲有大波重心
大John 料
有人想知再講

唔理啦
你㗎啦

siu4

跟

又要鳩賭巴假追數

想g

未訓又忍唔住買巴假 炸炸炸

allin了

想要國際體育會

邊個轟左2.5 變左2.45

主客和國際體育會有無同路人

屌晒你地老母

假有假屌

追數注 施亞

客

國會100%

諗住串埋富明尼斯 呢場賠率怪怪地

重心：國際體育會

平手落飛 施亞拉睇死佢又係先入波後走盤

大John好波

細john都唔錯

富明客？

歐霸針曬 想追博一博

國體會變黎變去

一定係施亞

國際體育會

信你巴打

我都針哂

反而想知有冇人買花膠

博一博 希望訓醒收錢啦

施亞拉
訓

買唔切 唔知好事定壞事

1.68成日都水人買 又難中

急速升水

贏少左

買法撚仲好

2.23 最後 點知禁唔切

明goal作客未贏過花膠

買下盤咪識笑

今場贏了要

原來有場歐霸半1全11

大波已死

祝你地賭乜輸乜

Which

洗撚你祝咩講真

wolfsberg - genk

0700下盤有冇

700 大波？

正常想要法林明高

花膠派錢波

即係買咩

大john料？

想追返拉素果筆 信心大唔大

拉素羅馬

大波24施

點解兩注都同你相反

大波玩完

我依家買左莊家對家

法林屌打

想知甘美奧憑咩開-2盤？

憑客隊作客後防穿窿

得3舊屎同鼓美 多過一球

往績冇俾人大屌過喎

微球往績得一場睇

派錢

富明真係入

名校仔又撚狗

巴假

好彩skip左聖保羅

施goal

同時間2邊入哂

講左假球果場

排第8仲要平手超高水

避哂 好彩
贏到都唔夠買驚風散

又無半大

假有假賭

花膠送錢波

8點客fg 半大

作客3場都係輸好細 怕

完場先得唔得

富明半大埋

仲要兩粒 名校仔真係狗黎

0-2

Paul㩒屌輸兩粒

屌 另一場半大埋好無

富明尼斯半客Gel

以為你講緊對賽往績
都係既

甘美奧個個盤 。。。巴甲讓2粒

呢場信心大 客兩黃

富明5.幾倍

Gel到實一實

要大波算

中

屌 又絕殺
永久blacklist 羅馬
同拉素一樣垃圾

半客仲撚高水

半大埋好無

半大搞掂

如果法林明高開唔到
甘美奧肯定開到

明goal比花膠屌出血未

聖保羅 我屌你老母臭西

咁先好 又扮廢

花膠gel得未 受讓球半仲要㩒屌

但mango炒甘美奧5粒...

留意返
巴假

又想下半先入

施亞頂撚實

你岩

富明下半場紅牌開客主?

學阿星話齋
睇往績輸死你
假有假賭

巴假是撚但篤一邊啦

明高又想學上場2分鐘半大？

唔會贏到

明哥唔撚攻咩玩法

隔離女子組70分鐘11:0啦
班男人廢撚到

撚狗

明高個主客場分別真係大

試過買羅馬，下半比人反殺3球輸波

加一

尋日臨買之前見到會回飛有諗過skip
可惜都係買咗

大岩
艾c

巴甲臨近季尾，保地花高隨時跌入降班區。保軍上仗作客1比4慘負山度士，近3場聯賽全敗，近6輪亦只得1勝，目前僅以2分領先降班區。

保地花高攻力同樣不濟，至今聯賽只入26球，近6場聯賽有3戰食白果。今仗雖是主場出擊，但面對的是同市對手法林明高，球場將滿是客軍支持者。

榜首法林明高今季已習慣，球迷隨軍出征逼爆球場的景象。今戰在大量粉絲撐場下，加上加比爾巴保沙「刑滿」復出，法軍客勝靠得住。

針 唔記得睇

佢下半就攻架啦 以前都試過咁樣啦

變咗主3黃

8點 買半大

暫時都ok嘅

6:30大波已死

只要半場頂住

橙

法林上力

又話重心

頂到半場 最多贏少半格

8點

買唔切az又然

買咩

唉屌 換人就好入波喇聖保羅

狂刷角

巴假買和就有波入，買主客就一粒都無

甘美貧咩-2

我2球走

jer夠未

早起的蟲兒被鳥吃

甘美奧 主其他

捱過半場
往積睇半場全場 心定

玩一場夠了

allin左羅馬點部署

500000

明校仔屌你老母

花膠

琴日玩一場咋

變左國體會讓波

巴甲主 我gel我gel我gelgelgel

超級劇本：甘美奧贏唔到

輕鬆到

今日澳假半大

8點半大24

下

又做波 好似琴晚頭埸埸角咁

一齊贏

買左八點半客全客 等睇樓

早場全下盤 甘美對家
膽01 02 11 22

琴晚撿多少

睇邊層樓好跳d?

甘美六分鐘 比人射門兩次
學人-2

90分鐘後對答案

NBA

些路迪

下盤 針

甘美半大快

+2針 真主其他

nba點部署

講咗
法林明高開唔到佢肯定開到

幾k掛無計

goallll

1:0

幾分鐘已經1:0啦啵 仲90分鐘？

比多一球
啦甘仔

驚閪咩咁深盤點開

一敏貼就200蚊飛 但就汁幾k幾k

富明尼斯gel gel gel
法林明高-1 jumped

太揚 快船

明高同巴拉納都係贏一粒

比你啪埋偉仔扯撚盡咪又係贏兩粒

富明你做埋個大啦

聖保羅正仆街輸都唔俾人入

國體

好啦 支持

8點半大未

快撚d啦 差一粒

1：0

國體會=.=

又秒goal半細

施2:0

針

施亞拉gel得未？

施2:0 完場應該

屌5.7倍讓一球

Yes easy

8分鐘goal就應該半細了

羅馬
下體會可以絕殺和波就比個龍隻腳救到
羅馬守多1分鐘就可以收錢
買就比人絕殺 想絕殺人果d就唔撚識

正

施亞 gelll

琴晚買左聖伊天對家，心情仲未平伏到

巴西細波聯賽

斷羅馬 嬲到

花膠紅dllm 點頂全場

施 莊家都提左今場優勝過對家

紅幾多個？

嬲到而家都未訓得著

花膠咁撚多牌係身

好快會紅兩個

兩晚都買中呢d波

法明 nba ok？

Hartford 玩具小分，穩撚到

俾返球國體開個大好冇

買半大都係鬼

法林go go go

下晝水手又受半一

花膠 一人一黃咁

0800下盤點頂完場

CSA係咪上半場無可能追和

0800 入多一粒唔該

係

水手近排未輸過超過兩粒

咁撚多2-0

法林明高 nba

8點半大又撚

又2球撚大波

絕殺！！

施亞拉輕鬆gel

轟注成功 雖然1.68 比狗屌

痴素線 甘美奧單邊吊打

快入

入波先啦

0800下盤手足

單邊屌打但10

甘美奧快啲半大

法林明高大波已g

法林明高真心廢到一個點

場波仲有30分鐘

法林明高 沒球中龍

我買左半大

半大只需1分鐘

秒goal半細係定律

法林2.5b 5 1 100

我了

半細gel

臭閪半大未

仆街冇信到，有fd叫2串3
施-1串富明客勝
29倍

買左國體？

甘美奧快手半大

集氣，甘美奧快半大

快上

法林終於射中一正
含柒啦

半大大船

法林快入

係咪得我半細收息

3串1fg差法林 仲諗住最穩...

法林上力啦

0800電盤 屌番球得路得

半大plss thanks my godddd

保地花高成埋黃

*堆

甘美奧秒鳩撚狗

半大上

買左少少富明客勝炸，好灰

集氣半大大船上

半大上呀

半大

法林糕未

廢到

起碼叫贏

巴假 屌你老母
紅左個都唔識入

入啦 絕殺

屌 仲假撚過拉素

下盤二寸一

攻唔入就換人啦好心

禁屌打多個都入唔到 作客真係不了

快撚啲半大呀

咁多手足半大

場波諗起阿爾克馬爾

2.5大已死

半大慘死 輸幾k

巴甲係咪禁住屌=唔入？

半大又死

係 一係俾人入埋 假到傻

買巴甲=送錢比馬會

法林明哥 唔理你以後打真打假 生生世世空難

完

1:0半大gg

假撚過西 屌佢老尾

巴黎1.02都可以輸 點解甘美奧唔可以

全小球 笑4

又準備玩絕殺 小勝 假球到

花膠真派錢

++++++求其買求其贏

最好有絕殺

2.5大派3個100 dllm

入一粒俾我輸半未

法林每入一球 我捐$50

法林入未

法林2.5大 500

法林作客真係唔洗諗

0-1

same

再入啦

01

又真係假到咁

明goal入多粒未

未來人

1分鐘2球好嗎

場場踢假球 屌7佢班仆街

法林明goal

買咗兩埸上盤

1分鐘 2球 pls

佢唔係第一次架啦 班仆街

same 又唔見咁場fs錢

一訓醒 尋日早水曼連又中

讓球和 嚇足成場

拉素 羅馬 假波之王 屌

2比0完 即del馬會

2個仲要同一個玩法

馬會cash

屌佢老母 羅馬斷5串1

仲有法蘭西

比多一粒我..對面已經踢少個

入多2球

救命呀
契爺痴線佬呀

1：1 有feel

花膠咁都收半格

次次踢假球 屌 唔再買法林明goal

又輸半

好彩施亞拉生性

法林奇蹟走水

你睇live就知幾假 可以射唔射

咁早紅咗個 球證幫到盡

得半格

法林作客買唔過

佢唔7射波踢 單刀橫傳

一球 3分 兩球又係3分
球半盤 不了

甘仔秒糕撚半大
會唔會下半場又秒入

發現買親巴甲都針
仲假撚過墨假 屌

一訓醒對答案 淨係斷psv
比人屌打都唔係比人反cup 輸四球呀

靠你澳假追數

我都要追...彩gel爆左個az角大

NBA 美國職業籃球賽 - 第一節
夏洛特黃蜂(第一節) vs 波士頓凱爾特人(第一節) [(滾球)大小]
大 52.5 @ 1.830

起身見到psv比人cup4球
尋晚秒goal個個話派錢

Me 2 ，都係巴甲 阿甲 易買

垃圾甘美奧 人地女足3啦

昨日角大日走寶

季尾 深知贏撚硬冠軍 點解唔踢假賺多啲拎去買人

一陣認真度下澳假
贏返錢 輸返好多俾巴假

邊個 開名啦

下盤手足call 定g慶功

屌訓醒一睇 拉素/法撚 補左入球細 兩場都90+絕殺

再玩歐霸斬手指

輸硬 咁屌法
走盤已經偷笑

本身贏6500 俾巴假呃2000

女足易玩到 場場半大咁濟

女足好過 膠到仆街甘美

甘美應該走到盤

靠你了

入多兩粒唔過份下話？

1:0ft

客隊唔好上力呀 頂住就夠

秒糕一球到尾

甘仔有3球

是但邊邊入多兩粒都好啦

串撚左羅馬真係仆你個街

3c ft

Yes 2:1

你老味做咩狙9人

巴假真係隊隊都假 墨假起碼有拿根

1:0 ft 了

冇買都覺得佢假

女足4.5-5點睇

仲仆街過墨超 以後唔買

甘美奧 3:0 1 100000

你睇live就知 突然唔攻

請客入一球

me

細硬了

你唔好咁殘忍啦

甘美 入多粒
Super 好嗎

甘仔比多球

其實似

好無奈，晨咁早入一球，之後無啦啦唔攻。

上盤慘死

求甘美比一球我走盤拎返啲錢去驗腦

贏一球得三分
贏三球又係得三分
做乜要咁辛苦入三球

Join

賭角都成日差一角啦

3:0

客12m

1:0 FT

客12碼

4:0

客13碼

Goalll 1-1

咁慘

屌 又reject

主求你2:0完場

1001

1002

主快入

1001110011000000100100111011110

1003

刷角唔入波咩玩法

走盤都好 快啲入